[求救] Win10喇叭有雜音

部msi notebook自從幾個月前開始怪怪地
一邊播聲一邊上網嗰時會有cracking聲
尤其是refresh分頁嗰時特別嚴重
有冇人知咩事？

我都係 開得多野就咁 應該係mother broad問題

我開住YouTube播片 再開多個分頁上fb已經會有雜音